❌到底日音毒瘤AKB48幾時先收皮❌

唱歌似讀書 又鐘意跳開心舞
班女無樣又無波
🙈🙈

yes禾刀想g

g

強烈要求日本政府全面禁止所有日音毒瘤繼續活動

收秋丸康皮

肯執柒未

啱 用毒瘤黎形容準確無誤
非音樂團體(sort of)打滾於流行曲市場
以CD為載體販賣握手卷 生寫 演唱會門票 掛羊頭賣狗肉

不過人地一年搞一次總選舉 係邊到搞 邊到就撈到風生水起 錢滾錢 生生不息

abcdef麻友

咁應該要成個48G都一齊收皮包括nmb wo

Agger

十卜

救世珠會打救大家

至少打救咗啲post
幾多人潛水都上番嚟

垃圾團一早收左皮啦 笑4

無左小妹，48等執笠啦

日音呀講緊 你估av咩